請支持香港航空

為高層朋友炒熱心機艙服務員
“中資公司香港航空一名空少，早前要求一名醉酒乘客下機，但乘客疑為公司高層的友好，該名空少其後遭解僱”
“前線員工不滿管理層懲罰堅守安全規例的同事，漠視機艙安全”

安全？
前英國皇家空軍機師， 喺因航做左21 年，
個機師過檔香港航空，之後頂唔順辭咗職，話擔心佢哋安全問題， 重話一定唔坐香港航空

“worryingly poor standards among the pilots he tested and his general concern over safety issues at the seven-year-old airline”
"I wouldn't put my wife and kids on Hong Kong Airlines - I really wouldn't,"

真係”香港”航空？定大陸航空？
海航集團最近喺香港用破紀錄金額買地， 每方呎樓面地價達13,500元， 推高香港樓價

揭香港航空陰暗面

第二間都係畀多幾百蚊
搭定唔搭，你哋自己諗

pish

耐人尋味

請支持香港航空

幫推 好憎呢間腥簡航空

咁搭CX?
CA持股喎

push

Push